Usando o objeto XMLHttpRequest
    - O JavaScript fornece suporte interno para receber dados HTML através do objeto XMLHttpRequest
    - XMLHttpRequest faz uma solicitação HTTP e espera receber dados de volta em formato XML
    - As chamadas síncronas e assíncronas são suportadas
    - Eventos disponíveis do objeto XMLHttpRequest
        - Onreadystatechange: Define um manipulador de eventos para quando o estado da solicitação foi alterado. Usado para chamadas assíncronas.
        - Ontimeout: Define um manipulador de eventos para quando a solicitação não pode ser concluída.
    - Métodos disponíveis do objeto XMLHttpRequest
        - Abort: Cancela o pedido atual
        - getAllResponseHeaders: Fornece uma lista completa de cabeçalhos de resposta
        - getResponseHeader: Retorna o cabeçalho de resposta específico
        - Send: Faz o pedido HTTP e recebe a resposta
        - setRequestHeader: Adiciona um cabeçalho HTTP personalizado ao pedido
        - Open: Define propriedades para a solicitação, como URL, nome de usuário e senha
            - Parametros
                - Method: O método HTTP que está sendo usado para a solicitação: GET, POST, etc.
                - url: URL para fazer o pedido para.
                - Async: Um valor booleano para indicar se a chamada deve ser feita de forma assíncrona. Se true, um manipulador de eventos precisa ser definido para o onreadystatechanged.
                - UserName: Um nome de usuário se o destino exigir credenciais.
                - Password: Uma senha se o destino exigir credenciais.

    - Propriedades disponíveis do objeto XMLHttpRequest
        - readyState: Obtém o estado atual do objeto
        - Response: Obtém a resposta retornada do servidor
        - responseBody: Obtém o corpo da resposta como uma matriz de bytes
        - responseText: Obtém o corpo da resposta como uma seqüência de caracteres
        - responseType: Obtém o tipo de dados associado à resposta, como blob, texto, arraybuffer, ou documento
        - responseXML: Obtém o corpo da resposta como um objeto XML DOM
        - Status: Obtém o código de status HTTP da solicitação
        - statusText: Obtém o texto HTTP amigável que corresponde ao status
        - Timeout: Define o limite de tempo limite no pedido
        - withCredentials: Especifica se a solicitação deve incluir credenciais de usuário

Dica de exame
    - O método open não faz nenhuma solicitação de servidor. Se o nome de usuário ea senha for especificado, ele não enviará essas informações para o servidor no método open. Quando o método de send é chamado, o nome de usuário e senha também não são passados para o servidor. As credenciais são passadas para o servidor apenas em resposta a uma resposta de segurança 401 do servidor.